食雞PUBG TG GROUP

招一班朋友玩食雞，24小時有人陪你玩帶你升

谷link在此，歡迎share出去

如果入唔到請安裝 telegram x

出街唔好玩手機(萬人谷)

⚽️欠債要靠賭博來還🐴

食用情報谷

遊戲台(AN/IOS/PS4/XBOX/PC)

新增旅遊台

屌 騎我po

推~~~~

推